同事之間係咪唔應該知大家工資

以前唔明，慢慢發覺有比較真係好煩

人有妒忌心

當大家都係食物鏈最低層咪無所謂囉

老板最開心

係幾煩
尤其我上司仲低人工過我果時真係好頭痕

管果個未必識果範

識就識嘅
只不過冇做果班咁熟
如果由低做上去嘅話
下面果班想出古惑都難